[求推介]美國托運公司

有無巴絲係美國買嘢寄返嚟香港用開邊間托運可以推介吓。我想要有可以提供免稅州份(例如Oregon)地址嘅公司。 好X貴。

Ezygo

會唔會開你包貨嚟睇? 有啲forwarder會開嚟檢查

我用開 buyandship，唔算平但好快手

我有個friend想托我問埋有邊間可以寄電子煙

推

我用unobuy

usex
buyandship

格完價上黎開reprort

會唔回開你件件?

搭單問，有冇巴絲試過用邊間可以買到Tiffany返黎

結果我用咗 buyandship. 多謝介紹